LIVE, LADY GAGA IN POLAND
Piosenka "Paparazzi" (pierwsza poowa) i 'przedmowa' na koncercie Lady Gagi w Gdasku 26.11.2010r. , na ywo! 'Tre waciwa', czyli piosenka zaczyna si dopiero w poowie filmu (dokadnie: 1:22 ;-)).
Przepraszam za jako, nagrywane telefonem, staam troch daleko i nagrao si niewyranie.